截至早上8時 約三萬名市民預約接種疫苗

網上預約凌晨零時開始，截至早上8時，約三萬名市民預約接種疫苗。

三萬狗呢

蟹哂

到時睇有幾多人放飛機先

廢中廢老唔係一早瞓咗咩
點解仲有成3萬
後生仔都搶

反正係都免費,梗係等BIONTECH la,邊有人咁蠢去打科興

後生仔可以預約咩

快d打快d好

真係有咁多on9

咁鍾意掉包，我驚到時用唔晒又掉包

護老院幫手登記？好似平時種票咁

仲有死人登記

3萬thx

識打一定打國產貴野

吓 好多人覺得科興先最安全

因為戒左cctvb ,所以唔知另一個同溫層發生咩事。
Cctvb 落力咁sale 副作用係3隻之中最低，而絕口不提未過第三期測試

一嚟佢話過我都唔信佢地既data
二嚟就點都唔會打

Biontech都係強国野

正視聽 biontech都係強国野

明明有90%，點解要打50%？

大把廢老叫後生幫手約
狗又可以約

正苦訂夠750萬劑科興,今次真係可以煲醋.

廢老聽到國產貨就扯晒旗
比支鹽洗佢打都冇所謂

為國捐驅

你想做白老鼠is ok bnt lol

on9

有買美股就有係德國野
大陸間公司有代理權姐

咁用電腦申請果個又唔一定係本人ge

乜撚都唔打。最高峯既2020都過撚咗，2021先黎驚?

約咗甩底會點

擺明係安老院班職員幫班老人家登記

原產地有保證，呢3萬人真識貨

起碼係歐洲貨

41. 根據復星醫藥提供的資料，供港的疫苗會在歐洲國家生產。

疫苗生產商必須符合「國際醫藥品稽查協約組織」(Pharmaceutical Inspection Co-operation Scheme 或 PIC/S) 的藥品生產質量管理規範(GMP) 標準或同等標準。進口的疫苗批次亦會有化驗分析證明書證明符合規格。

咁多中資公司，三十萬都唔算多

咁快有得打，大昌行有冇租收呀

佢地話50%但無乜嚴重副作用，9x%有效但可能會嚴重反應/死

香港遲啲可唔可以去私家打moderna或者其他牌子?

DKLM,仲有650萬劑蟹貨嚟緊,留番煲醋.

有咁既智商咪由佢地打科興囉

銀紙已袋 理撚得你

姐係黑警咁愛國都唔敢打

Biontech係德國野 只係強國今次疫情下買鳩左少少股份 同霸撚左亞太區販賣權

比習種中出係佢地嘅榮幸

班廢老嚴重副作用同常見副作用都未分得清楚定係佢哋真係好驚頭痛作嘔同肚屙？

老坑覺得科興夠溫和 怕來佬貨頂唔順
二黎覺得活左咁多年 無有怕

人體實驗

大嗱嗱二十幾億,CLS

口裡說不

有大灣區一億香港居民幫手打

幾多個 咪 幾多個囉
反正後生仔大部份都唔會打

點會蟹, 全部公墓員, 建築界行業既人到要打2針.

好多人睇tvb睇到覺得美國野=垃圾

愈多人打愈好 做白老鼠

外國吹緊風疫苗護照, 遲啲連日本都認可既話,
一定一車車港豬(包括連登仔)排隊去打,
打完即買機票去日本旅行

3萬都死系統

復星做發行

唔係研究同生產

3萬thanks

唔撚識就上網google 了解下

biontech 係由復星做 distributor，產地仲係德國

90% 不比 50% 好

我等ASTRA

可能係3萬隻狗

疫情由中國開始，你懂的。

三萬死士

佢好似開生產線

打完發癲係咪會發得仲犀利?

咁biontech越快得越好

今次打邊種疫苗可以視為智商檢測

AZ好廢wor，防唔到南非變種

大把呢d人 我澳門d親戚都覺得科興最安全

未改良O者

迫人打

多廢老男屍打咪好囉
全部面癱

唔打
有強国二個字 信唔過
賤命就得一條
咁你快打 打到殘廢可以拎賠償

我諗住下年旅行去台灣，順便打

我邊有話打
睇定啲都未遲

咪由佢地打到殘廢
反正佢地本身都腦殘

我等Moderna
慢慢等

唔打
我諗辦法打另外果d

咁你估港共買返嚟嘅係邊款？同埋AZ副作用係高過BNT好撚多，要揀實揀BNT，其次Moderna，再次就Novavax（如果之後第四批疫苗買到呢兩款），甚至乎俄佬個衛星V都勁d（睇番Lancet d 數據），點都輪唔到AZ啦

滅活係傳統技術 保護率低但技術已沿用多年同一搬流感疫苗相同
mRNA全新技術 保護率大但若干年後的未知數都大

登記姐

唔等放打

Mrna應該最好
我個人睇法最好

寧願自費都唔撚打科興啦

我等港大研發嗰種噴鼻式疫苗

3萬位黑警 岩岩好

首日登記銅心口罩有72萬人
首日登記拎1萬有200萬人

你今日條數冇50萬愛國份子登記打科興你都叫輸

本草綱目都係傳統技術

支那做代理你信得過咩
佢調包你打咗科興都唔知啦
堅決唔打

係，所以平時都多多人睇中醫煲山草藥食，你有無食過中藥呀？

好事 廢老快啲去見毛主席

原來有十幾隻疫苗。。。。。。

可能自費都唔比焗你打科興

死！死！死！死！死！

旅行？台灣唔係封咗關咩

係，飲符水咪得囉

BioNTech啲人應該俾錢都打
寧願俾錢買安全都唔會信政府

係，同你講都si 鳩氣
完全無討論價值